「油麻地紅煮意」黃到發光 快啲去幫襯

先唔講上星期五油麻地出事嘅時候老闆有借出地方比手足暫避
本身個老闆好鍾意音樂，每個星期六都有邀請嘉賓上黎表演
呢排示威，佢重要喺星期日加開多一個環節專門唱勵志/政治不正確嘅歌
唔信嘅大家可以check facebook 睇佢地啲片:
不過因為佢哋唔係地舖，所以似乎唔多人知道佢哋嘅存在
大家快啲大大力懲罰佢哋 星期日多啲上去聽歌啊！

push

呢間野有聽過係藍喎

扮黃

唔係藍嘅咩